[{"question": "https://www.zhihu.com/question/279608151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279608151/answer/452228227", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u4e86\u6574\u5bb9\uff0c\u957f\u5927\u4e4b\u540e\u5bb9\u8c8c\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286369247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286369247/answer/455062830", "content": "\n\u4f55\u7085\u7684\u60c5\u5546\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964761/answer/456020526", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927 S \u6c6a\u5c0f\u83f2\u592b\u5987\u5728\u300a\u5e78\u798f\u4e09\u91cd\u594f\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267449387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267449387/answer/477179888", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u8ddf\u6211\u4e00\u6837\u4e00\u76f4 Get \u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u660e\u661f\u7684\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296389313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296389313/answer/499870554", "content": "\n\u6447\u6eda\u6b4c\u624b\u81e7\u5929\u6714\u4e8e 9 \u6708 28 \u65e5\u56db\u70b9\u4e94\u5341\u516d\u5206\u53bb\u4e16\uff0c\u4eab\u5e74 54 \u5c81\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5176\u4f5c\u54c1\u548c\u300c\u8001\u70ae\u513f\u300d\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/495363683", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272407046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272407046/answer/489425857", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u5fd8\u8bb0\u524d\u7537\u53cb\u7684\uff0c\u7528\u4e86\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22545625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22545625/answer/494849513", "content": "\n\u7537\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u591c\u5e97\uff0c\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290667383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290667383/answer/483031402", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u4e2d\u628a\u5b59\u7ea2\u96f7\u7684\u620f\u5220\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/462862329", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296333267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296333267/answer/499593893", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8981\u5728\u5b69\u5b50\u9762\u524d\u8868\u9732\u51fa\u300c\u8d5a\u94b1\u8f9b\u82e6\u3001\u6211\u4eec\u5bb6\u4e0d\u5bcc\u88d5\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u6001\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295860714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295860714/answer/499905074", "content": "\n\u662f\u5426\u5b58\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u53d7\u5168\u4e16\u754c\u6b22\u8fce\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274584145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274584145/answer/499631504", "content": "\n\u4e16\u754c\u519b\u4e8b\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u5957\u8def/\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499831922", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/496051383", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/498836505", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/478587715", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499277237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/499118796", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54605808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54605808/answer/499065721", "content": "\n\u5434\u79c0\u6ce2\u7684\u6f14\u6280\u597d\u8fd8\u662f\u4eba\u54c1\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288316365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288316365/answer/476205736", "content": "\n\u6768\u7d2b \u6700\u540e\u80fd\u4e0d\u80fd\u548c\u9093\u4f26\u5728\u4e00\u8d77\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296111650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296111650/answer/498427364", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b81\u590f\u201c\u827e\u4f9d\u6cb3\u201d\u6539\u540d\u4e3a\u201c\u5178\u519c\u6cb3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/495783621", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/486385825", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65410168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65410168/answer/494550729", "content": "\n\u674e\u6668\u7b97\u662f\u8001\u5b9e\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24957313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24957313/answer/487984898", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\uff1f\uff08\u975e\u6050\u6016\uff09\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282309317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282309317/answer/455607928", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u4f55\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291453419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291453419/answer/492748044", "content": "\n\u5728\u5a46\u5ab3\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u5a46\u5a46\u771f\u7684\u80fd\u628a\u513f\u5ab3\u5987\u5f53\u81ea\u5df1\u5973\u513f\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21017637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21017637/answer/494364422", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u6301\u4eba\u7684\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290583388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290583388/answer/476255455", "content": "\n\u9093\u4f26\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u559c\u6b22\u6768\u7d2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266577872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266577872/answer/481739571", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0c\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u85aa\u8d44\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/489428830", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291782230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291782230/answer/477338949", "content": "\n\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u7cca\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44895503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44895503/answer/422115605", "content": "\n\u7626\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292989702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292989702/answer/486887798", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4ece\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/409905844", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274515762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274515762/answer/474982316", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u91cc\u7684\u6da6\u7389\u6709\u597d\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/435336298", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/482299655", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/478099399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/474645345", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289814107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289814107/answer/474407448", "content": "\n\u8fd1\u73b0\u4ee3\u4ee5\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u7167\u7247\u53ca\u5176\u80cc\u540e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287582529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287582529/answer/457152046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d2a\u6b23\u56de\u5e94\u5f20\u4e39\u5cf0\u7ecf\u7eaa\u4eba\u7a7f\u6d74\u888d\u8dd1\u5230\u5f20\u4e39\u5cf0\u623f\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280367491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280367491/answer/465235190", "content": "\n\u5b66\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u8fdb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/474454964", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288482222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288482222/answer/473461739", "content": "\n\u300c\u4e2d\u8003\u56db\u4e07\u4eba\uff0c\u9ad8\u4e2d\u53ea\u6536\u4e24\u4e07\u4eba\u300d\u662f\u5426\u5f88\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288783100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288783100/answer/468662058", "content": "\n\u97e9\u5708\u6216\u8005\u996d\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/464004901", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289814107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289814107/answer/466984628", "content": "\n\u8fd1\u73b0\u4ee3\u4ee5\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u7167\u7247\u53ca\u5176\u80cc\u540e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015913/answer/463912387", "content": "\n\u817f\u7ec6\u7684\u5973\u751f\u7a7f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e1d\u889c\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277802235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277802235/answer/421656599", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u4e4e\u7537\u4eba\u7684\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278439839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278439839/answer/455742633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u78b0\u5230\u7684\u771f\u5b9e\u7684\u60ac\u800c\u672a\u51b3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/449329376", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499187003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/448482397", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/421973900", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19850048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19850048/answer/499768308", "content": "\n\u5348\u89c9\u662f\u597d\u4e60\u60ef\u8fd8\u662f\u964b\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/433745944", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296319833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296319833/answer/499435062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u96e8\u7eee\u7b2c\u4e8c\u6b21\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296142673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296142673/answer/499050042", "content": "\n\u5728\u5b69\u5b50\u6559\u80b2\u95ee\u9898\u4e0a\uff0c\u56e0\u4e3a\u7126\u8651\u4f60\u4ea4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51113497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51113497/answer/445418842", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499740165", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/499615133", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/496693545", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/498022564", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274275678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274275678/answer/495457741", "content": "\n\u8881\u4e16\u51ef\u4e0e\u5b59\u4e2d\u5c71\u5404\u65b9\u9762\u6bd4\u8f83\uff0c\u5230\u5e95\u8c01\u66f4\u80dc\u4e00\u7b79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499633527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296260566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296260566/answer/499222458", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u79bb\u804c\u80fd\u76f4\u63a5\u5f71\u54cd\u4e2d\u56fd\u767b\u6708\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u53ea\u914d\u5f85\u5728\u56fd\u4f01\u5e95\u5c42\u300d\u4e00\u6587\u91cc\u6240\u63cf\u8ff0\u7684\u56fd\u4f01\u6280\u672f\u4eba\u5458\u73b0\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58893467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58893467/answer/499191855", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8f66\u6280\u6700\u597d\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266876196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266876196/answer/498958670", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48SpaceX\u7684\u706b\u7bad\u516c\u53f8\u6ca1\u6709\u4e2d\u56fd\u8fd9\u6837\u7684\u4e3e\u56fd\u503e\u529b\u652f\u6301\uff0c\u53cd\u800c\u8d85\u8d8a\u6211\u56fd\u7684\u957f\u5f815\u8fd9\u4e48\u591a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740340/answer/498530687", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295701436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295701436/answer/498344872", "content": "\n\u5357\u4eac\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u5f53\u65f6\u660e\u660e\u96c6\u4e2d\u4e86\u56fd\u5bb6\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u4e3a\u4f55\u5374\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6700\u65e0\u80fd\u7684\u653f\u5e9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280006433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280006433/answer/435775724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e09\u661f\u3001\u53f0\u79ef\u7535\u90fd\u8981\u91cf\u4ea7 7nm \u4e86\uff0c\u800c\u82f1\u7279\u5c14 10nm \u91cf\u4ea7\u6301\u7eed\u8df3\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54605808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54605808/answer/497611145", "content": "\n\u5434\u79c0\u6ce2\u7684\u6f14\u6280\u597d\u8fd8\u662f\u4eba\u54c1\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55786612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55786612/answer/497569636", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53c8\u96be\u5403\uff0c\u53c8\u6ca1\u8425\u517b\uff0c\u5374\u8fd8\u88ab\u4eba\u8ffd\u6367\u7684\u98df\u7269\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/497486708", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/494540597", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/431770794", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288172514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288172514/answer/495522095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279563929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279563929/answer/429254136", "content": "\n\u8eab\u9ad8168\uff0c\u4f53\u91cd120\uff0c\u600e\u6837\u57282\u4e2a\u6708\u5185\u7626\u5230100\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290723940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290723940/answer/491757562", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62\u8861\u6c34\u6a21\u5f0f\u5728\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u7684\u6269\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290286802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290286802/answer/488052513", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u5c31\u662f\u6f14\u5458\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278214266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278214266/answer/452212212", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56230758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56230758/answer/471543736", "content": "\n\u829c\u6e56\u5927\u53f8\u9a6c\u8bf4\u8fc7\u7684\u54ea\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u611f\u89e6\u6700\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/484518068", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26927420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26927420/answer/423940649", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u638f\u8033\u6735\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283474944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283474944/answer/483756578", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u65f6\u5355\u4f4d\u666e\u904d\u8981\u6c42 35 \u5c81\u4ee5\u4e0b\uff0c\u90a3 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\u90fd\u5e72\u561b\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278214266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278214266/answer/478685426", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/480657347", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280020018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280020018/answer/439899955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u7684\u8389\u54e5o3o\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19684095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19684095/answer/474933375", "content": "\n\u72ee\u5b50\u548c\u8001\u864e\u5b9e\u529b\u5b70\u5f3a\u5b70\u5f31\uff0c\u53d1\u751f\u4e89\u6597\u8c01\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275827250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275827250/answer/415184213", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u6e23\u7537\uff08\u6e23\u5973\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286973593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286973593/answer/454001884", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u53ea\u8981\u5973\u6027\u89c9\u5f97\u7537\u6027\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e0d\u8212\u670d\u5c31\u662f\u7537\u6027\u6027\u9a9a\u6270\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278822083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278822083/answer/472591753", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u6768\u8d85\u8d8a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290315910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290315910/answer/471340601", "content": "\n\u73b0\u5728\u90a3\u4e9b\u6f2b\u753b\u5bb6\u540e\u6094\u5f53\u521d\u7684\u9009\u62e9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499557936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42095241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42095241/answer/470110866", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288826261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288826261/answer/463245017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u54f2\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u54f2\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287818440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287818440/answer/465636527", "content": "\nfaker\u662f\u4f60\u7684\u4fe1\u4ef0\u5417\uff1f\u9762\u5bf9\u4ed6\u7684\u65e0\u529b\u548c\u892a\u8272\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28661987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28661987/answer/463498375", "content": "\n\u4f60\u7528 Python \u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u811a\u672c\uff1f\n"}]